有沒巴打生過腎石

8月嗰月跑完步之後柯咗幾督血尿, 嗰時入急症照X光話有5MM既陰影喺右邊腎, 未知咩黎之後排專科, 專科安排做CTSCAN但要等到出年一月尾先做, 2月先再見醫生, 依家未知咩黎, 話一係cancer一係石, 依家仲諗緊自己係出面做咗個CT先, 但都要成5千, 呢幾個月除咗本身既膀胱活躍症症狀都沒好似之前咁柯血尿既唔舒服, 有沒巴打知政府做碎石一般要等幾耐, 私家做又大概幾貴

私家遇7-8萬
政府1年以上

十九年了，終於鍊成腎者之石！！！ - 下下呼

「人沒有犧牲就什麼都得不到，為了得到什麼東西，
就需要付出同等的代價。這就是等價交換。」

人稱「極速快Ｊ手」、「零秒出精」既我，
十九年了！！！！！！
我終於參透到鍊成腎者之石既元素係咩！

十九年既瘋狂打Ｊ、番工長期忍尿既習慣、少飲水、多飲茶／咖啡，
一一都係鍊成腎者之石既重要元素。
係呢個等價交換既過程中，我非常之咁爽快！！
我得到快感，亦換取到一時既方便，
但係代價，係非常之高……
我啲頭髮甩到好似撤哈拉沙漠咁，寸草不生；
有時我好急尿，但係埋到廁所會痾極都唔痾出；
當然，最重要的就是腎者之石！！！

粒腎石卡撚到我成日腰痛，條腰一郁，果隻痛楚就好似比狼牙棒桶菊花咁，
搞到我要長期啪止痛藥，真係苦過ＤＥＥ ＤＥＥ。
所謂好腰好腎好男人，我兩樣都無，係名副其實既雙失中年。
女女見到都恥笑我

就係琴日放假，我經歷左男人最痛。
我由朝早霸住個廁所，對住個屎坑，儲左一粒鐘既氣，終於痾到
我２日以黎既第一篤尿（醫生話我過多１日仲係痾唔出就要插喉）
期間我覺得痾呢篤尿仲辛苦過取西經，雖然只須經歷一難……
但係 真 係 好 撚 痛！！！！！！！！！！！！

痾尿頭十分鐘我ＦＥＥＬ到粒石仔卡撚住我個尿道，啲尿咇極都咇唔出。
情況就好似生仔咁，花盡奶力，個仔只係郁左半分。
之後我明白，痾腎石，係痛撚過生仔，
因為粒石比我強推之下尿道推到去ＪＪ既尿道入便，
仆街啦！大家都知我早洩，ＪＪ好敏感，有好多神經線，
仆街，神經線同我ＪＪ入便三尖八角既腎石亙相交鋒
ＪＪ自然係輸既一方，條Ｊ比粒腎石頂到凸左舊野出黎，
就咁睇，粒腎石應該有 0.5CM，我試下摸下舊野，
「啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！～～～」

我屌！！！！痛撚到我腳都軟埋，直接跪左係屎坑面前，
啲眼水係咁標，標到成面都係，好似喊緊咁。

我原本諗住放棄，打９９９入急症算，
但係我諗番起之前醫生都講過，ＪＪ卡石呢個情況好難搞，
醫生會插支野鉗入ＪＪ，直接扯粒石仔出黎，
情況惡劣既話會開刀。
一諗起開刀，我連鳩都縮埋，
我真係唔想女都未搞過就要切，
所以我鼓起勇氣，痾佢個陷家產！！！

我慢慢企起身，責定個馬，
張全身既力氣都谷係條Ｊ，
「蕉蕉蕉蕉蕉蕉……」
無形中好似聽到孫悟空變超三既儲氣聲。
心中希望地球上既所有生命都可以借Ｄ元氣比我。

「哈咩………哈咩………哈！！！！！！！！！！！！！！」

我一次過釋放儲左咁耐既氣係條Ｊ度，
我ＦＥＥＬ到好強大既力量係我條Ｊ爆發出黎，
Ｊ毛都好似變成金色咁，仲要樹起哂，
強大既衝擊波搞到我腰都彎埋，
我ＦＥＥＬ，到粒石開始郁了！有希望了！！
但係真係好撚痛！！！！！！
如果痛楚有１０級，呢個肯定係１２級，
我開始反白眼，流黃膽水，但係我知道我唔可以放棄！
只要有機會，就算我係早洩毒撚，只要我條Ｊ尚在，我仲有機會屌女！
留得青山在，那怕無柴燒？！
唔可以放棄！！！！！！！！！
「啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」

「呯！！！！！！！」
馬桶炸裂既聲音，我知道我成功了。
馬桶Ｄ鹽水不斷湧出黎，
我無理到，因為我真係好攰同好痛，我就咁坐左廁石既地板，
口水一滴滴咁流落黎……
然後我望住鹽水既波紋，我彷彿見到前塵，
等價交換，昔日既因，種下今日既果。
我撳住春袋，執起粒腎者之石。
大概，我知道要點做了。

樓主, 可以分享下你近10年生活飲食習慣嗎?

因為有膀胱活躍症, 所以如果有重要事做嗰日我都好少飲水, 平時飲食算正常, 無咩特別

貴成噤!!!!!!!

今年年中家父去左港安做碎石 6萬幾埋單
住左一晚醫院
果陣佢痛到行唔到入政府
政府叫佢出去照, 照完先返去排期
所以帶左佢去港安
朝早入院 下午已經做完手術
第2日可以出院

如果唔理佢最壞會點, 公立等到傻

影響腎功能, 快D去做啦巴打
上次家父隔離床個男人, 3X歲左右
又係有石, 好彩屙得返出黎
但醫生話無左30%腎功能

吓咁嚴重架!!但真係好貴